張振朗真係好撚樣衰一d星味都冇

以為自己好好笑？
唔撚好笑呀屌你老母

咁多人提翻版弱智霖呀呢排

A貨幾高質始終都係A貨

更何況佢連高質A貨都不如

邊個？

想推佢做下個逢反必紅

我反而覺得佢似魏俊傑

個樣好怪